勝率七至八成，2.5賭波大法

今晚心水 全部入球2.5大
唔益CDrom

多謝 已跟

巴打 差一場

All in gun

利申: 一定唔會中曬
做人唔好咁貪心
買平注好喇

lm

Lm

跟你過關

跟左樓主買左1皮野過7關

過關風險自行負責

All in 左

跟

暫時6中4

屌你唔早啲講
跟左你5舊水

km

今晚好多波 值得我地投資一下

多謝！

琴晚潛左水sor
今晚兩場2.5大
馬賽
拿坡利

tg channel

馬賽話咁快就一球

U is 樓g

柒咗唔記得換ac

我都係用番呢個ac去post啦

琴日呢兩場中曬

今晚心水

G持

大？

話明2.5大法
緊係全部大
淨係買大唔買細

同我一樣只買大 不過我會玩埋半大，買細頂心臟唔好受

半大好難預
全場就話有數得計

一日總有一兩場大機會開得出，我貴精不貴多

建議可以講埋邊場重心

收番westham
[url]星期一 2 亞洲聯賽冠軍盃 希拉爾 對 艾阿恩
星期一 6 德國乙組聯賽 紐倫堡 對 聖保利
星期一 7 法國乙組聯賽 蘭斯 對 比斯特
[/url]

買平注啦今晚
呢3場今晚都既數據都差唔多

屌 買左先話收返

westham唔肯定中姐

蘭斯好難失波 但比斯特會失

ok gun

比斯特近3場成績:
19/08/2017 法國乙組聯賽 : 朗斯 2-4 比斯特
09/08/2017 法國聯賽盃 : 巴黎FC 0-0 比斯特
05/08/2017 法國乙組聯賽 : 阿些斯奧 2-1 比斯特

有得入既

平注$500支持下

唔係點解要開channel 真係for紀錄

入左100跟樓主

All in~

買定花生

多條私人tip
阿積士青年隊[-1](主隊勝)

GUN

g 持

屌呀
今朝仲係1.8

讓球仲係1.6wor

2.5先係重心

輸哂了

手多跟咗 希望中。。。第一場重00緊

阿青-1狗會係派錢咁派

嘩屌你 係咪樓主睇到我咁講 即刻打電話去叫佢地入波
3分鐘兩球

登燈登櫈～ 各位觀眾 入兩粒

手機用第二個ac
冇所謂啦
大家一齊開心屠狗咪得

學生哥冇乜錢
跟唔到betting gor 玩讓球
細細地玩2.5 風儉由人

快d 同我轟多球！！！

Cashed

多謝樓主！！ 希望之後果兩場中埋

下次跟你買大2細

樓主聽日有心水未

玩唔玩半場大細波?

未，聽日起身度下先，暫時9中7

唔玩，整體易睇d, 半場好似對先3分鐘兩球心都跳出黎dllm

仲未派彩？

馬會做野洗你教?

今晚all in 韋斯咸主勝

先勝1場
仲欠2場
先謝謝

紐倫堡
蘭斯
入佢老母呀

Sad鳩咗。

留名學野

8點角點睇

lm跟進

11/9 2 希拉爾 對 艾阿恩 1.9 $500 o $450
6 紐倫堡 對 聖保利 1.9 $500 x $-500
7 蘭斯 對 比斯特 1.95 $500 x $-500

-550

真係有7～8成？

11／9
馬賽 💵 @1.65 +325
拿玻里💵 @1.65 +325
Total +650

12/9
希拉爾 對 艾阿恩 @1.9💵 +450
紐倫堡 對 聖保利 @1.9❌ -500
蘭斯 對 比斯特 @1.95❌ -500
Total -550

琴日出事炒兩條

加油

樓主點睇

得頭場中
不如我賣料比你

睇多幾日先啦
琴晚唔好彩炒兩場

樓主開post 以黎 11 中 7 大家定wor
gun

3.5 好難捉 曼聯2.5 冇問題，巴塞過3.5 真係有d 難，近三場h2h 冇一場過3球

夜晚出三條重心料

巴個場2.5b好似都有d難

後果三場都應該有一場過2.5
Ching 咁買好危

等你

我都覺

你唔記得轉A/C 呀

咁買3.5 s唔係穩咩

sorr 睇錯係穩巴菜果場

想加多關 拜仁定巴黎會穩d

巴黎2.5穩 不過我出果d odd 會高d

咁我再穩d 3.5s 反正要過咁多關

我成日賭2.5s都輸

唔好賭2.5s 只賭b 一張red card 或者入一球可以變化好大，我出下你覺得岩路咪跟

樓上我張飛全部買細

十蚊買個希望 易過六合彩

最後200

集氣

點睇

星期二出三條
19 新特蘭 對 諾定咸森林 @1.85
22 布里斯托流浪 對 奧咸 @1.95
26 牛津聯 對 巴拉福特 @1.95

捉你好運

好癲

亂咁過關輸死你

你初頭話

利申: 一定唔會中曬
做人唔好咁貪心
買平注好喇

依家自己又串咁多注
其實你先係最貪心

驗眼啦

樓主點睇巴塞2.5b

笑咗

三中二

新特蘭 對 諾定咸森林 @1.85 ❌ -500
布里斯托流浪 對 奧咸 @1.95 💵 +475
牛津聯 對 巴拉福特 @1.95 💵+475
Total +450

留名

好似幾勁

lm 等今日tips

奧咸最後得1.68

今場冇信心？

Wed 2 FC悉尼 對 墨爾本城 @1.62
買一半本 買開500就買250

邊場

你岩先出果場

唔係重心，not 100% 信心十足
怕既再等下

不如買2.5/3 @1.8
可能贏少左
但有機贏多d
同埋有即場可以等下先買都得

可以

準備出第二條

2.5贏波大法
第二條
Wed 3 浦和紅鑽 對 川崎前鋒 @1.50

樓豬買大定細

post 得既都係買大

出番去啦哩到唔岩你

Sorry 自膠

gun

兩條都跟左你10蚊

都係一半本?

no 全本

去呀袋鼠仔

半場補左少少大

轟多佢一球呀死袋鼠 ！！！！！！

日本仔就生性啦

差1粒呀dllm

死袋鼠

SOSAD

紅鑽 cashed

送多球3:1

樓主好波

Wed 2 FC悉尼 對 墨爾本城 @1.62 ❌ -250
Wed 3 浦和紅鑽 對 川崎前鋒 @1.50 💵 +250

今晚最後兩條
Wed 5 利物浦 對 西維爾 @1.54
Wed 9 薩克達 對 拿玻里 @1.78

10蚊跟下

計番條數做個record (+/-) 每注500蚊計
11／9
馬賽 💵 @1.65 +325
拿玻里💵 @1.65 +325
Total +650

12/9
希拉爾 對 艾阿恩 @1.9💵 +450
紐倫堡 對 聖保利 @1.9❌ -500
蘭斯 對 比斯特 @1.95❌ -500
Total -550

13/9
新特蘭 對 諾定咸森林 @1.85 ❌ -500
布里斯托流浪 對 奧咸 @1.95 💵 +475
牛津聯 對 巴拉福特 @1.95 💵+475
Total +450

14/9
FC悉尼 對 墨爾本城 @1.62 ❌ -250
浦和紅鑽 對 川崎前鋒 @1.50 💵 +250
今晚最後兩條
利物浦 對 西維爾 @1.54 待
薩克達 對 拿玻里 @1.78 待

朝早可能仲有

14/9
FC悉尼 對 墨爾本城 @1.62 ❌ -250
浦和紅鑽 對 川崎前鋒 @1.50 💵 +250
利物浦 對 西維爾 @1.54 +270💵
薩克達 對 拿玻里 @1.78 +390💵
Total +660

4 中 3 , 兄弟一齊上水gel 頭

教我度波
我賣料狗都要同你買料了

我愛你，跟你一世了

琴晚有跟

唔記得起身出今朝 美職

過關cashed

一陣果幾場？

中啊

845會唔會有

2.5王

10點果場有機
再計計先

24 美國職業聯賽 溫哥華白帽 對 明尼蘇達聯 2.5@1.45
想搏可買少少3/3.5 @1.95 (唔包生仔)

安全好
thanks

2.5包生？

最緊要安全

冇話100%
有既我借財仔allin啦
買開幾多就繼續買
始終有炒既機會
不過中既機會大啲姐
緊記緊記 勿貪心

仆街買錯3.5

有機既
岩岩new england都比人炒7:0啦

兩紅點同

俾多兩粒啦好嗎

一粒都驚

3-0

大王

第一場跟就中

13中9 不解釋

貪心輸半

留心等今晚歐霸水

豬左3.5

拉素高到咁伏

2.5 中 ＋225
3/3.5 中半注 ＋237.5

3／3.5 輸 250

我3.5 都未學識度，只出2.5

跟充就ok

今晚跟樓主玩下

Last幾十諗住豬埋入錢 結果訓晒收錢

一齊發達啦巴打

要起機了

急不及待買全城匯了

樓主講定一日會出幾場 等我分配下注碼 廢事有啲睇到跟唔到

今日5-7 場

準備mon po

出5-7場心水 定5-7 2.5大？

樓主大約開波前幾耐會出 我驚我mon唔實

計埋條數 晏就出

佢有tg channel

心就咪即係2.5大

link?

🔫

支持，啱先2:0去到80分鐘都照屌主ng

每晚入球2.5大心水 勝率70%
每注50蚊， 一個星期300蚊
每注500蚊 一個星期3000蚊
每注1000蚊， 一個星期6000 蚊
～～～～～～～～～～～～～～～～
大王性格：中出即飛，食飯過夜
每日中午出即晚既飛，食完飯出過夜飛

闔府統請

唔加密?

佢上面都冇加

等出

4百幾人

會唔會有啲水係tg channel獨家？
如果無就淨mon post

等出料

兩面都出一齊

多謝大王

跟實

點入tg

今晚跟你揾食

岩岩搭lift撞到狗會操盤手
今晚有信心

上面有link
通常tg出先
不過大部分都一齊

有無撞死佢

撞死左大家冇飯開

200蚊本 我準備好了 1點

再戰？

8點出料

剛剛炒左佢了

14/9 星期四

2 維拉利爾 對 艾斯坦拿 @1.65
6 奧地利維也納 對 AC米蘭 @1.65
10 哥本哈根 對 莫斯科火車頭 @2.3
14 阿仙奴 對 科隆 @1.57
17 馬賽 對 高耶 @1.72
20 維迪斯 對 拉素 @1.77

跟足買平注500蚊

恭喜巴打贏緊$1445

賀芬咸2.5大有冇機

就平注100試試佢
忍住唔買過關

跟足50$

早跟買倍率一樣
賽後你贏輸幾多個數都一樣
唔駛自己計過

識玩

已買

500蚊平注有限錢
又賽前早出
較易跟到

一半半 可以一博 還看布拉格識唔識入

每2場串一條過關

300 跟哂6場

買左年青人大波 有無機

6,14 同路

41條飛 聽朝起身比首期

6串15可以嗎

平注好 定重心重注好

我都想重心重注

師兄 要買咩

佢只買入球2.5球大

平

一齊屠鳩狗會

每注100

全大波？

想問樓主 買緊幾錢注

唔該師兄

其實點解悉尼對墨爾本果場係-250？

今晚先開始跟有冇肉食

冇信心 所以suggest買半本 $250

yes

留名明天入錢狗會

6串1

唔好串呀

100啫
又唔係好多
無事既

1.65*1.65*2.3*1.57*1.72*1.77= 29.92933657
1.65+1.65+2.3+1.57+1.72+1.77=10.66

其實都係差3倍
但係個risk差好遠

你當每條中既probability 係70%
平注中既%=70
串%=0.7^6=11.7649
中既機率低左6倍
但係賠率多得3倍
自己諗下抵唔抵喇

賭波係一盤統計學
狗會總部9樓果班仆街鬼佬 都係咁計賠率出嚟
將所有stats dum入去個x y axis
p value >0.05 就係significant

睇黎樓主對數字既運用都唔錯

咁今晚6注既p都係70%？

咁低水
長賭冇7成命中率都冇數圍

不如轉哂做半大算啦

買波要計埋expected value
姐係就算有幾場波符合我計算結果
但係因為仆街狗會開盤開得太閪
所以唔值得買 expected value太低
基本上低過@1.5我係唔會買
今朝買左1.45 係因為miss咗第一場美洲盃 想補番

半大講運氣
場場玩 遲早心臟病

識好多人盲目推高賠率為樂
唔明中嘅機率係成反比

或者講太多人貪得好緊要

越高水越難中
就算開1賠1000比你
你一世人都未必中到幾多次

70%係大約咁多場平均命中率姐
我係睇個datum近唔近條 regression line

巴打，一語中矢

係我上面打咁多野既簡化版

願聞其詳！！

總之講咁多咩都冇用，中既岩心水咪諗下跟唔跟得過

大王儲左幾耐數據？🙇🏻🙇🏻🙇🏻

利申:我唔係讀stats
但係我讀politics有教過點用quantitative data
點樣proof theory x,y既significance
同埋點樣用regression去eliminate z variables
所以同樣道理2.5大法都係一條theory
↑X1-------> ↑Y
↑X2------->

之後減走Z

多謝大王
少少地跟左

等開波升水先買ok？

你第一頁已講左平注
又話串埋風險自己承擔
但都不停有人唔買平注或串埋
呢個玩法你先可大約7成中

如果信比料嘅人試下跟
但自己其實跟D唔跟D
其實等同係亂買
冇7成中、賺少左或輸錢係正常

自己揀咗兩場 希望中 btw支持

我建議你分散你既本落咁多場好d
好過all in 兩場
因為就算唔中1條 第2,3條都可以cover一下個lost

起馬可以keep住有錢玩落去

不過我買左呢個

巴打你都幾玩得

咁高risk我玩唔起

可以，但我會一次過買曬去訓覺

true

700 人tg 多謝支持

今個月冇本啦唯玩過關

希望你中啦

近排過關都斷兩關 學識左有d關不能太博 當推推個賠率算

樓主里昂2.5大點睇 可唔可以研究下

都有機會，60-70%倒，但唔係最重心果幾條

要左愛頓2.5大

我買波講feeling 有feel中既機會有9成

樓主阿記唔出正陣大唔大到?

睇完你咁 第日都係唔串
不過我50者串左

其實串真係好刺激

係 串哂同一時間重正

唔洗驚wor !!!

樓主如果計主客和係咪複雜好多？

樓主有料

唔識買，加上賠率低，d 強隊都好易奶野

where

科莫多龍近幾場入一失七 點睇都係阿記主場穩陣

睇first page

樓主今晚咁多心水？

還好啦，6日最多12場

一齊diu 左頭三場先

還

講定差唔多 真心

普巴買對家

ac 1:0

ac2:0

AC Cashed

先收一場

20分鐘就有錢收

ac 中 一齊gel 少少頭先

希望今晚可以GEL到個頭撒亞人咁高

我仲要買埋客勝

半場就中

維拉入佢lm

買左艾斯 撐艾斯得唔得

拉素冇音樂比利

阿記中場出後生仔留力

請問哥本哈根仲有冇機

維拉艾斯入多球diu !!!!

兩場收哂

見倒未，中6-7成就得，唔洗中曬
師兄乾乾杯先

樓主0305之後個堆仲出唔出

等我沖埋涼再計計數先

三關中兩關 唔使輸 圍起贏少少 夠食一餐飯咁

你地有無人買左阿特蘭大 呢排呢隊好撚勁 追左幾場都贏

用500黎計 呢三場加埋贏150$

我覺得係愛華頓廢

10%回報

多謝樓豬

樓主話唔串起 唔係無原因

係我衰，計錯哥本個賠率，下次只出1.5-2.2 odd.

無買哥本

過關炒左賀分咸果場 下次呢d西波穿大先

我都無 呢兩隊野唔係好穩

賀呢隊正廢物

上年主場幾勁 今場就算真係贏都唔會買
個盤太深啦

之後果兩場再斷我就玩完

樓主 皇蘇點睇2.5b應該有機

我希望做倒大家每天日日正數，希望大家支持

樓主點睇尼斯果場2.5大，覺得幾好分

可以一戰

皇家個勢幾強，可以一試，但rosenburg 入球力一般

試試佢

樓主邊場最有把握

仆佢個街，阿妓改遲一個鐘，又要等

我冇話特別邊場最有把握，除非有d 出左減半真係信心不足，我只係有把握overall 勝率有七成

西甲隊應該開晒全大

其實馬賽咁廢 點解樓主會揀佢2.5b

2.5贏波大法 我只出大唔會出細:
計番條數做個record (+/-) 每注500蚊計
11／9
馬賽 💵 @1.65 +325
拿玻里💵 @1.65 +325
Total +650

12/9
希拉爾 對 艾阿恩 @1.9💵 +450
紐倫堡 對 聖保利 @1.9❌ -500
蘭斯 對 比斯特 @1.95❌ -500
Total -550

13/9
新特蘭 對 諾定咸森林 @1.85 ❌ -500
布里斯托流浪 對 奧咸 @1.95 💵 +475
牛津聯 對 巴拉福特 @1.95 💵+475
Total +450

14/9
FC悉尼 對 墨爾本城 @1.62 ❌ -250
浦和紅鑽 對 川崎前鋒 @1.50 💵 +250
利物浦 對 西維爾 @1.54 +270💵
薩克達 對 拿玻里 @1.78 +390💵
Total +660

14／9
溫哥華白帽 對 明尼蘇達聯 2.5@1.45 💵 +225
維拉利爾 對 艾斯坦拿 @1.65 💵 +325
奧地利維也納 對 AC米蘭 @1.65 💵 +325
哥本哈根 對 莫斯科火車頭 @2.3 ❌ -500
阿仙奴 對 科隆 @1.57 待
馬賽 對 高耶 @1.72 待
維迪斯 對 拉素 @1.77 待

拉素冇音樂比利難多過2.5球

1:0

整多兩球啦

拉素同馬賽搞乜鳩呀屌
皇so同尼斯就大左

尼斯

下半場先出音樂比利

阿狗

拉素已大

1:1

應該快大

阿狗叫大屌你

掂，屌你馬賽

2:1
世界波

買埋主勝

你tips 6中4
都賺少少

樓主勝率7至8成 今晚出左6場 所以簡左2場買細

CASHED!!!

2.5贏波大法 我只出大唔會出細:
計番條數做個record (+/-) 每注500蚊計
11／9
馬賽 💵 @1.65 +325
拿玻里💵 @1.65 +325
Total +650

12/9
希拉爾 對 艾阿恩 @1.9💵 +450
紐倫堡 對 聖保利 @1.9❌ -500
蘭斯 對 比斯特 @1.95❌ -500
Total -550

13/9
新特蘭 對 諾定咸森林 @1.85 ❌ -500
布里斯托流浪 對 奧咸 @1.95 💵 +475
牛津聯 對 巴拉福特 @1.95 💵+475
Total +450

14/9
FC悉尼 對 墨爾本城 @1.62 ❌ -250
浦和紅鑽 對 川崎前鋒 @1.50 💵 +250
利物浦 對 西維爾 @1.54 +270💵
薩克達 對 拿玻里 @1.78 +390💵
Total +660

15／9
溫哥華白帽 對 明尼蘇達聯 2.5@1.45 💵 +225
維拉利爾 對 艾斯坦拿 @1.65 💵 +325
奧地利維也納 對 AC米蘭 @1.65 💵 +325
哥本哈根 對 莫斯科火車頭 @2.3 ❌ -500
阿仙奴 對 科隆 @1.57 💵 +285
馬賽 對 高耶 @1.72 ❌ -500
維迪斯 對 拉素 @1.77 💵 +385
Total: +545

仲有冇

7中5, cashed 545, 早抖

今日冇啦，等聽日啦

congrat!!!

但你可能玩好多日先中一次6串1
無樓主個種分散風險買法咁易穩定賺錢

我知 只係買完六合彩戶口得番30蚊 所以串尻曬玩埋佢

咁認真好運

運緊係有 但我都自己分析過先簡依兩場既

樓主真心勁

大王請受我一拜

無買哥本同馬賽 真係開唔到大 好開心 串起咗

大王好波

平注心態，起碼唔會一夜輸哂，呢個心態真係好緊要。
以前試過有期日日嬴，心紅去到最後一注勁大注輸哂

俄職真係細波專家

琴日朝早出嫁

多謝樓主
我10蚊10蚊咁買

岩岩先見到 睇下有無緣中下先

揀左四場黎串
斷哥本哈根
次次過關都差一場

次次斷一都仲玩過關

志在參與

低水唔好買4串5
斷1關都係輸
只係輸少啲

如果4場都單頭已經cover 哥本哈根 仲要正數

唔差呀
贏緊$35.5 free lunch

平注6場500 total 3000
贏得320 咪姐係得大約1.1倍?

Yes

一日10% 好穩健

咪就係...買基金一年都唔會有10% 啦

有贏重想點

呢句岩 幾高賠率都好 輸左都係冇用

幾蚊幾蚊咁贏都咪話唔過癮
贏幾次就有餐lunch 食下

依家係賭波
咁我要1.1倍點解要買咁多場 買場巴塞1.1倍咪得
唔好話會輸 咁依家賭6場都會輸

新人留名

長線計唔通有2倍咩，大把專業賭徒，專家，計埋10%-20%已經贏9成賭仔啦

但你輸一場就冇哂

樓主冇教人串埋
第一頁已講串風險自己承擔
仲計埋數講串同唔串命中率個分別

樓主平注買多場係分散風險
連續多日穩賺唔易

如多賭仔日日贏2倍
馬會都破產了

法國對盧森堡
主勝1.005

西班牙對格魯吉亞
主勝 1.03

多謝你地解釋

邊個話1.1 倍1.03倍盤一定贏
果陣係英國串20串1-1.1倍既盤
最後炒兩串

仲有第一日贏1.5倍 第三日3倍第四日3.3倍 又唔見你講

我好奇姐
咁佢連輸個6場個機會同法國唔贏盧森堡既機會 會唔會又差唔多?
認真討論下姐

係percentage

呢個問題要請你一齊見證d tips 係黎緊勝率係幾多，或者我有冇機會屌打到6／6 或者5／6

咁到時6/6輸 咪輸晒 6個既本 之前贏埋都唔夠蝕?
有6/6全勝就都有6/6全敗

不過講真 你早飛有7成 真係
所以我唔係黎挑機 係好奇問清楚

其實賠率=/=贏率
你可以話兩者有correlation，
賠率低＝開盤者認為中既機會高
賠率高＝開盤者認為中既機會低
但係兩者冇causation
因為盤係人開既
最好例子：
撚狗王黑柒巴4：2條飛
40.0---＞15.0
係咪等於中既機會多咗？

6/6都輸哂咁就冇辦法啦

你買乜野連輸6場都係會輸突架啦
問題係你長期玩
一世人當你買一萬注
你有3萬注輸
都一樣可整體贏緊錢

如怕連輸6場
你就唔好學人賭啦
就算你做其他野
都有機會失敗多過6次
最重要係失敗得多吸取經驗之後學精左
人類點解係萬物之靈就係因為學習能力轉高

樓主呢種平注2.5球大買法
應該都係以前試過無數次先調整成係咁買法
即係人地已經預先代你失敗左
至少佢呢種玩法
已經易跟過好多其他比免費料嘅人
即係連跟個個都無乜難度

任何人正正常常咁一堆買大細 全部輸哂既可能其實好低 蝕既日子一定有 賺定蝕都係睇果日眼光好唔好 同埋好唔好運姐 但一次過掟100萬落某場你認為必中既波 一個唔好彩輸哂 應該點都傷d掛

學到野了

賠率係等於莊家預計你中嘅機率再成反比
再加一定水位等佢做莊易贏得多錢

當然莊家都會計錯得好勁
例如C朗之前葡萄牙個場對魚腩
讓3球勝都開1.7倍比平時高我即買
我懷疑馬會無考慮佢聯賽停賽餓波好耐
同埋無考慮佢專對弱隊刷入球
莊家參與計呢D數嘅人或寫嘅系統
實有D人唔係真係熱愛足球會有D因素考慮少左
好難計得完美

有人盲目推高賠率為樂
其實等同盲目推低中嘅機率
有D買法如分配注額好
係可以中機率低都賺錢
但唔係人人分配注額做得好
如你買慣高賠率但分配注額亂黎
一樣好易長輸錢

我都學倒野了

所以隔離betting gor 都幾勁
不過唔係個個都跟到
亦跟得好辛苦

有架
成日話all in個D囉
真係戶口有幾多就買一次輸左就無哂

睇poker教學
都會教每注只係你身家好少%
連輸N場都唔黎影響生活
呢種做法係保證你買得差或行衰運時
都有足夠錢翻身

我而家都改左玩法 唔會比自己all in 同埋第一場贏左之後盡量唔好搞開始份本金 慢慢碌上去 以前就係贏幾場心雄就死

我都係咁玩
500蚊注就500蚊
贏錢唔會加碼

其實係人都識 不過控制得好 唔受贏輸影響判斷既人真係好少

Beting哥個post
就係中機率唔高
但佢分配注額得唔錯
最終都個幾月整體贏錢
但佢呢D人唔多
佢都有慢慢修正自己買法
例如無再買2萬蚊一注咁博
佢睇盤要開賽前最後幾分鐘做決定
所以跟佢買都唔易

係連登最開心就係見到有少少人各自用唔同買法
都有佢嘅賺錢方程式
雖然輸錢嘅人遠遠多過賺錢嘅人
但唔好覺得莊家一定係屈哂機
總有D賭仔係莊家難屈到機
等於打機咁再難玩嘅game
都會有少量神人輕鬆爆機
但個D神人可能一早付出過無數心機時間去嘗試
先練到一定嘅功力

2.5賭波大法聽落簡單
但我相信之前試出咁買係穩陣
一點都唔易

我玩法就定個目標一注要贏幾多 例如某注項賠率係1.5倍 我想贏100蚊 我會買200 1.8倍想贏200 我會買250 輸就降低目標 贏就慢慢提升

之前交咗好多學費😂
不過黑柒巴果場一野回返曬
打個和就唔鳩買lu

樓主你係睇埋尾水先買定早買？

尾水都有啲影響
但係唔係關鍵

係
好多時係贏錢心雄再買
或輸錢想追想回本
搞到自己定左嘅規則完全無視亂買
話輸比莊家
不如話輸比自己心魔

我都會明明個注自己買開2千
無啦啦買5千博得滯
自我約束得未夠好
隔一排就會亂買一次

見Beting哥同2.5大王都係有自己一套規則
堅守住個規則去買
佢兩人面對質疑或抽水都比較冷靜同EQ高
EQ低賭仔認真好易輸錢

我已經玩到上落幾千蚊都完全唔影響心情
但仍然隔一排會亂買一兩次
戰勝自己心魔有時仲難過戰勝莊家
贏錢就心雄亂買
輸錢就心急想追番本
要襟得住人嘅劣根性唔易

勁

我頭幾年玩都輸幾萬
好彩個時人工低
買得少錢
唔駛輸到借錢或訓街
最後教訓係賭波唔好亂串埋
初頭玩日日係要砌條幾串一
其實邊會日日咁多場有把握有心水串得過

咁你最後大約一日或一個月目標想贏幾多？

我暫時只希望一日穩贏幾百
但未做到
贏輸上落好大好唔穩定
所以都要跟樓主買下

好多高手...

點夠你黎 派我未

冇話幾多 其實係娛樂多過搵錢遊戲
前幾日又輸比自己心理 大大注以為贏緊之後輸左 而家希望每注贏返100慢慢碌

can't agree more
要搵錢就正正經經番工啦

2.5大法當放工玩下好啦，小賭可以怡情，大家交流下就好

想知你係透過分析咩預測得知高機率2.5大

想問一問2.5大法會唔會計埋兩隊過往入球失球？
可能過去5-10場內

今晚幾點派料

中出即飛 食飯過夜

樓豬今晚仲有冇 雖然我唔係全部跟
但樓豬D水好有參考價值

中出即飛唔倒 俾d時間7點左右

緊係會

往績，主客場，陣容，盃賽聯賽等

今晚荷乙 成堆3.5

如果係咁，再去計入 0,1,2球個機會率
之後知道開大開細個比率 另外再要睇馬會食左幾多水 係咪大概係咁？

好事黎 輸少幾注

我打死都唔出3.5
最多2.5／3

馬會食水要睇，開大開細個比率都會睇，但我唔識計佢開細

Friday Matches~
3 奧厄 對 基爾 @2
4 赫根 對 艾夫斯堡 @1.68
5 卡爾馬 對 諾高平 @1.77
12 馬斯特里赫特 對 燕豪芬青年隊 @1.75
16 泰斯達 對 丹保殊 @1.7
20 羅連安特 對 阿些斯奧 @1.85
25 華倫西恩斯 對 朗斯 @1.95

今日咁多既

今日早咗食飯

大王早咗食飯定食飯再有？

多荷乙

早左食飯，今日出曬

聽日仲多

跟晒 每注$100
多謝樓主先
輸都無悔

請教大王, 串哂？

2.5 巴打 你係咪唔會買過關

唔好串呀，講左好多次

有D 2.5/3 喎

大王 全部分散買？

係

屌你地 成班on9伸手黨
唔追post又要問 學咩人賭波
自己入telegram channel睇啦
寫曬出黎

全部買細＋過關呀
屠尻馬會啦

我明明照足你講嘅方法去買
點解次次都唔中嘅
到底邊度出錯

第一眼睇完個心離一離

全部平注+over2.5
你究竟買左咩

x2

發咗達未

跟x3

跟哂
今晚可以早D訓

求其揀左4場黎買

20果場 一係大炒一係無波入 個fluctuation有啲大？

尋晚跟樓主搵食

可惜自己貪心
重注馬賽
唔係就可以執些少

留名支持
今晚10蚊開心全跟

近三場兩隊入球停不了，我對佢有信心！

支持，拉勻有正數已經足夠

其實最易中係 2隊同時進攻型 加0防守
兩隊入球多+失球多+球差愈細愈好

我玩角輸到仆街，睇下重心玩入球大細會唔會賺到，盤有時都唔穩

請大王

用往積計？不過凈係用往積計就只係計到個機會率做參考，命中率唔高

應該咁講 因為呢班神人人數太少 莊家就算有能力贏佢都唔會哂心機係佢地到 只要贏到8成嘅人就夠 根本唔洗贏哂

唔夠膽買2.5/3

往績唔係剩係head to head, 而係球隊過往表現

點解

因為驚開3球食唔曬

2.5/3 咪同2.5一樣

我自己就睇狗會過往八場賽積果個

岩岩好3球收少半咁解

same

跟樓主搵食 等上樓

臭jer 哥好似跟足咁多日

串左兩位2x1 兩條單頭 棄左on9平

食M記可唔可以加大就靠你
加油

B god果邊搵唔搵到食

屌 目標買餐啦最少

有冇tg link

已跟

想問下樓主2.5/3都照買大?

每晚入球2.5大心水 勝率70%
每注50蚊， 一個星期300蚊
每注500蚊 一個星期3000蚊
每注1000蚊， 一個星期6000 蚊
～～～～～～～～～～～～～～～～
大王性格：中出即飛，食飯過夜
每日中午出即日凌晨12點前既飛，食完飯出過夜飛

闔府統請

post 埋最後一次

跟 每注300

特登裝左telegram加入
多謝樓主
自願跟
無悔，感激

唔洗多謝

支持樓主！！！！

由馬會有大細玩到而家
95%唔買細，只玩大波
睇live 都唔想場波無波入啦係咪？

自己睇近況往績，入球失球
早年德國，荷蘭波長追大
某d隊又係會長追大
贏唔到大錢但係幾日有餐飯食都唔錯丫

利申： 有跟樓主, 支持&thanks

跟哂，輸左就棄ｇａｍｅ

樓主唔洗餵埋呢啲懶人啦

Ching 咁你都應該幾有經驗玩2.5啦

尋晚阿記正選出堆新仔
拉素下半場先出音樂比利
兩場都先失1球下半場絕地反勝
好險

認真好怕強隊正選留力

師兄通常邊個網睇近況往績，入球失球?

馬會都有啦

例如利記對阿記
掛住攻唔守

係

蠢人水魚永遠係佔大多數
只要撚到大眾
已經夠馬會長期賺到笑

3球都接近保左大部份本啦

樓主2.5大法其實係唔鼓勵人串

分散投資 降低風險

我都話唔識整串燒，剩係識整單碟小菜

過關依啲鋸大樹唔係大戶可以贏到幾多次

中過關多人貼事後飛
但好少人貼哂事前飛
比人睇共買幾多注先中一次

中過關的確好開心想share
但唔可以忽視左唔中個D飛其實都駛左好多錢

預報定聽日1900 前踢既中出3-4場飛，搞掂左今晚先

樓主可唔可以長期出 eg出住三個月先

Lm了

一日都食唔倒3個月既飯，點出住3個月

佢應該係想表達保持出幾個月

同ching心態一樣，我都係一樣呢幾年長追德甲，不過今年好反常

聽日下晝19:00前亞洲波大約有3場，正午12:00前我會post
歐洲波未計到 ，19:00既波 最遲15:00出

即係下次出料係中午12點？

係
聽日大約分2-3次出
1.中午十二點前 亞洲波
2. 三點前 歐洲朝早波
3. 凌晨十二點前 歐洲下晝波+美洲波

2&3 歐美波有可能一次過出曬
聽日出完亞洲波會講

你預亞洲波3場到先啦

清楚?

星期六有113場賽事
慢慢黎啦
我得一對手 計唔到咁多

大王真心覺得你好人
唔怕長氣又清楚易明

我係2.5大王姐
唔係28座大王

大王啲口吻好似馬會出面上左年紀果啲阿叔

死喇
阿叔我仲讀緊大學咋

感覺柏林聯有機

靠馬會獎學金交學費
多謝馬會

辛苦哂
要度咁多場波認真唔易

咁後生

前途無限

好過做part time或同人補習啦

年青人越早搵出自己賺錢方法越好
好多人三十幾歲都仲好依賴父母

樓主高手好多 ，話就話睇往績但我經常都係睇心情

巴打搞咩欠廿個呀

樓主仲讀緊書咁勁？
我都讀緊 好想好似你咁勁

講呢啲 阿叔我下年失業喇

其實都係同馬會交過吓學費 學精咗姐
加上大學讀嘅野有少少幫助咁

就係讀緊書 放暑假冇野做先玩下咁
你估我返朝9晚5 日日做到狗咁 仲邊有時間度波

我都諗住慢慢學
岩岩夠秤 岩岩開始玩
想賺學費 屋企比唔到
半工讀左3年 唔想咁辛苦

巴打加油
唔好拎學費嚟賭
話就話有方法keep住嬴錢
但係我唔會all in 因為有一定風險

即使我知道有formula 係100%嬴錢
但係我唔會用 亦都唔會係到講
一黎太複雜 我自己都handle唔到
二黎要好多本 仲多過隔離betting gor玩讓球
唔想害人所以不了

都係玩2.5嬴下零用錢就夠

賭無話一定贏

記住你一定要輸得起

你有無諗過輸哂啲學費點算

同意

仆你個街 阿記
foul咗果球

叻仔 入番

學費畢業後還麻
仲有4年先還 而且而家連少少都還唔起
我而家都係用pt啲錢想賺下生活費
同埋睇下草唔草到少少錢
係尼4年草一筆可以還到學費

0:1

仆街 我第一輪計數果陣bookmark左第一場
唔記得原來最後冇出
唔緊要 呢場應該唔中

賭仔預初期交學費多過賺學費

今日番完工 太攰
啲data琴日計好既
係出之前再double check一次
我自己excel唔記得del返

想跟下學下野，係唔係入tg gp就得？

但好多年青人畢業後駛大左長期欠卡數
特別係大學已申請信用卡個堆人
先儲錢先穩陣
本太少賭都無意思

其實我出tips個流程係咁
通常會前一晚計大約有幾多場
開波前幾個鐘就check最新data
最後先confirm出邊幾場

唔駛太介意
隔離Beting哥都成日訓過龍買唔切出唔切料
人仲要休息
唔夠休息容易懶床或出錯
係一種生理提醒你要休息多番

我平注係度跟
應該賺到少少生活費既
幾百都夠 少番一日工

Lm先

奧厄差兩球

我個時讀大學都無你依家賭波咁認真
乜都臨急抱佛腳
早D準備確係可以較易把握好機會

只要平注唔串
應該幾穩陣

係 跟樓主賺少少夠 唔貪心

0:2

繼續發功

場德乙踢到咁快既

卡馬10
畀多兩粒，屌爆

有波入good

多謝樓主開欣 食飯定食屎靠你

赫根果場去左邊

delay

屌戒賭啦

加油巴打

4 12 16係咪轉左2.5/3球? 照落?

冇變，直落

1 接納

6045 入球大細過關 3x4 足球過關 3x4
星期五 4
赫根(主) 對 艾夫斯堡(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.62
星期五 12
馬斯特里赫特(主) 對 燕豪芬青年隊(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.90
星期五 16
泰斯達(主) 對 丹保殊(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.70

$ 100.00

咁奇怪

diu on9 平 13寫8中冇入波

加油啊啊啊啊

第一場屌多粒啦

點算德乙..

goal

漏得好鳩

先中一場，一齊gel 起少少頭先

大王你又睇到我句野然之後打去做野？
Btw真心感激，平注重搥左

泰斯達1:1

又平注又重搥

泰斯達差一球

赫根個場其實係延時開始定延期？

第一次跟 希望痴到餐晏食

唔係4球先收足錢咩

咁怕你跟錯左
樓主無叫人串

赫根好似斬咗

戒左賭一年 聽日開始試下小注跟先

樓主叫住唔好串 個個走去串

D數據咁完美
係咪打假波

學生唔聽書

on9 平dllm

同問

比d信心
入樓主我信

有3球咪贏半

垃圾濕鳩平唔撚識入波就比人入多幾粒啦屌

樓主講左幾次叫人唔好串
跟D唔跟D
仲衰過唔跟

1：1

俾多球

1球！！快入

垃圾仔入多球啦！唔屌都唔入

黑根到底有無踢緊？

入多1球阿仆街

冇開

telstar 收錢，入多球食全餐

知唔知乜事

好似太大雨？

但係球探講開左37min

咁係咪會退錢？

10分鐘入多一球唔係好過份姐

請來巴打們係邊到睇即時數據??

球探app

365準d

好撚多戇尻波點賭都未識就咁跟

屌都廢閪事屌

啱啱個場仲未派

Sorry lo 太開心唔記得del返個字，想打單場

3球啦？我見仲係1：1

差啲

差一粒

唉 1球姐唔難喎 快入啦屌

泰斯達cashed

diu

泰斯達入多球就全收

馬會cashed

皮已收

今日好似準備jump好多
有幾場要下半場入2~3粒

泰斯達仲有半場4球唔難

燕豪芬就難搞

足球下半場尾段入波較多

King sir 3點出唔出

錯post

幾場都0:0

泰斯達365搵唔到？

球探依家先話個場延遲

psv快d數4粒

點解全部好似唔想入波咁

大力屌下 集氣

X3

X4

x5

最壞打算 2/6

一跟就炒車

差d比球探嚇死

炒大車

psv快d入啦屌

今晚食半屎

收全

泰全格

另有場已2球

泰個場有球係烏龍球

馬斯特里

入啊仆街

羅連安特

psv

最有信心就係呢場psv，佢老味夠膽死82分鐘仲00

偷晚係半和夜 買半和贏幾場

6中2

Support

on9 平同lorient 都反常，今晚

今晚半和夜

得一場同路 親係果場中

2.5贏波大法 我只出大唔會出細:
計番條數做個record (+/-) 每注500蚊計
11／9
馬賽 💵 @1.65 +325
拿玻里💵 @1.65 +325
Total +650

12/9
希拉爾 對 艾阿恩 @1.9💵 +450
紐倫堡 對 聖保利 @1.9❌ -500
蘭斯 對 比斯特 @1.95❌ -500
Total -550

13/9
新特蘭 對 諾定咸森林 @1.85 ❌ -500
布里斯托流浪 對 奧咸 @1.95 💵 +475
牛津聯 對 巴拉福特 @1.95 💵+475
Total +450

14/9
FC悉尼 對 墨爾本城 @1.62 ❌ -250
浦和紅鑽 對 川崎前鋒 @1.50 💵 +250
利物浦 對 西維爾 @1.54 +270💵
薩克達 對 拿玻里 @1.78 +390💵
Total +660

15／9
溫哥華白帽 對 明尼蘇達聯 2.5@1.45 💵 +225
維拉利爾 對 艾斯坦拿 @1.65 💵 +325
奧地利維也納 對 AC米蘭 @1.65 💵 +325
哥本哈根 對 莫斯科火車頭 @2.3 ❌ -500
阿仙奴 對 科隆 @1.57 💵 +285
馬賽 對 高耶 @1.72 ❌ -500
維迪斯 對 拉素 @1.77 💵 +385
Total: +545

3 奧厄 對 基爾 @2 💵 +500
4 赫根 對 艾夫斯堡 @1.68 退錢
5 卡爾馬 對 諾高平 @1.77 ❌ -500
12 馬斯特里赫特 對 燕豪芬青年隊 @1.75 ❌ -500
16 泰斯達 對 丹保殊 @1.7 💵 +350
20 羅連安特 對 阿些斯奧 @1.85 ❌ -500
25 華倫西恩斯 對 朗斯 @1.95 ❌-500
Total : -1150

好彩今晚自己買左兩注中

或者樓主不妨買少D 2.5/3大
比較少4球以上

sor9 玩左咁耐未試過炒車，檢討下聽日再戰，今個星期正緊700

17/9
10 山口雷法 對 FC岐阜 @1.77
13 FC東京 對 仙台維加泰 @1.9
18 FC大邱 對 水原藍翼 @1.8

馬會做乜

我想問16派咗錢未

應該9月16

係
攰了

唔休息夠好易出錯
我自己都會

16/9
10 山口雷法 對 FC岐阜 @1.77
13 FC東京 對 仙台維加泰 @1.9
18 FC大邱 對 水原藍翼 @1.8

跟ed

睇近況我都會買呢幾隊大 輸左就算 聽日加油

係反常姐
支持樓主
繼續跟

大王 韓假頭埸點睇?

雖然低水咗啲

冇把握

還咩

我歡迎大家追擊，咁我再比機d 改

無 幫手推

加注先豬左 橙

作為巴打
我覺得減少出2.5/3大嘅飛穩陣
一場4球以上始終難過3球以上好多
尋晚泰斯達雖然5球
其實都有球own goal

你之前買2.5球大
大約贏2場輸1場已賺錢
但如2.5/3剛好3球
已經做唔到贏2場輸1場賺錢嘅效果

都係賽後檢討
你事前點計我認真唔識

樓主今日淨係得3場？

2.5/3大個賠率又唔係高過2.5大幾多
所以值博度較低
不如直頭唔買2.5/3大

佢講左遲D會出埋其他

短期內唔會再有2.5；3

2.5贏波大法 我只出大唔會出細:
16/9 1900-2400 飛
21 杜伊斯堡 對 紐倫堡 1.9
25 哥登堡 對 索特拿 1.72
34 屈福特 對 曼城 1.46
51 巴拉福特 對 洛達咸 1.85
59 韋根 對 布里斯托流浪 1.78
64 喜伯年 對 馬瑟韋爾 1.75

戒左賭波一年 重新出擊 跟左兩場架仔
希望可以響頭炮

買埋川崎前峰，鐘意就跟 但我唔會計落收支表因為遲出

入入入入klm

韓假入球大小有回飛，大邱1.8回到1.88

前峰1：0

已入

Gun

前鋒2:0 跟唔切

川崎2：0

Gum

頭先開左賽先知
唔敢跟
走寶

山口紅左 比人入波啦屌老母

唔係差一粒咩

係呀diu

FC 東京果三場係咪豬左

都未踢有兩場

25分鐘已2球
全場3球唔難

冇買

未對面有個紅左

頭先有球fake goal

唔該入波

第一場凍過水

全部00，等全炒

收檔未？

全部應該都等收皮

前鋒3:0

仆街了

呢兩晚豬咁多針得

終於多個賭Po收皮

696三粒同一條友入

正數變負數了
唔緊要，再黎！繼續跟

睇埋今晚先啦

三場得一球

第二、三場

樓主我撐你!今晚全gun 每注20

呢兩日唔知做乜

照跟
支持
無壓力

遲出無買個場前鋒反而開大
睇黎真係運

紐1:0

快入

入波呀屌你

東京紐堡求你入波

又輸一場

6點7點嗰堆全部有波入，係你嗰2場冇

講錯，7點嗰啲唔關事

紐堡2:0

數據只係參考 大王幾場2.5b的確機會較高 但無咩運氣

我希望過左呢浸鳩氣後情況會有好轉

東京1-0 加油

泡菜狗好波，兩隊踢咗67分鐘得一腳中龍，勁

杜伊斯堡已2球

點解就係我揀果三場唔揀中

樓主出既日韓都好似唔跟得

其實要計埋開細先穩陣
開大開細有個比率 咁再去判斷會唔會好d

我完左今晚同你講

如果買埋2.5細
咁咪好多場波都要睇

會員半賭 分身
新account即出tips post

仆街啦 樓主 還我血汗錢

呢度冇人包你地生仔喎

你信咪跟 唔信就唔撚好跟
冇人迫你地

中番場德波先

訓左冇睇，説好的七至八成呢

3球

10 山口雷法 對 FC岐阜 @1.77
13 FC東京 對 仙台維加泰 @1.9
18 FC大邱 對 水原藍翼 @1.8

好似全炒...依家咩玩法

個半賭講野on9好多喔

新acc出tips post唔等同就係半賭

紐堡cashed

都話大家睇埋今晚先屌我

索斯拿一球

樓主8號就出post
半賭14號仲有出post
如開分身acc舊acc就唔駛出14號個post啦

兩人講野style都好唔同
你估咁易扮第二個人咩

2球點贏錢?

3 球啦ching

冇野了...自膠

入波呀哥登堡

輸少一場

CHING 想問下即時賽果除左馬會同埋BET365... 仲有邊度睇到?

利申: 冇收費電視

livescore app

成堆app
球探
Forza

球探好快但有時出錯資料

睇波就可裝企鵝直播

有冇D 好似BET365 咁...

有埋中文...英文唔識睇

球探囉

大陸app香港有上架

樓主 10點一大埋英國波 有冇多幾場心水

多謝

4:0

哥登堡快入啦屌

加油樓主 仲支持緊你

5:0

最大果場冇跟到

1:5

1:6

1:6 痴線

德國波 易中啲

哥登堡已2球

入多球屌

見你貼左呢個

53 基寧咸 對 查爾頓 1.7

你下次出料係幾時？

哥登堡
哥登堡
哥登堡

入多球呀求下你

12點前可能再出，睇下10點d 波交唔交倒課先

想問下... 角球補時果d 計唔計埋?

求下你入多求

補時角球入球都計

水晶宮真係好廢入球把握力差
0:1時即買客勝
打算英超之後盡量長期買佢對家勝

快d 入啦diu 你

快入多球頂住個雞頭

入佢老味啦15射都中山唔倒佢

好撚廢 5場暫時中得一場 勝率20% 賠率仲要咁撚熱

咁撚廢 唔好再出黎害人 又話8成勝率 買你對家就8成勝率

真係得啖笑

有賭未為輸

輸先出黎抽水
永遠立於不敗之地

都係果句
你信我就買
唔信我咪買我對家囉
悉隨尊便

曼城整多粒啦

你有料既 咪開個post自己出tips
冇人阻你

我中午出果6場4場而家打緊都開曬紀錄

你覺得我廢就買我對家，最好一直買

唔好理佢啦,曼城cashed!

3球
耶穌哥入

仲買左曼城讓球

呢個係app定網？

買左客勝

球探app
你關注球賽就可一頁睇哂

thx

鏝已收錢

韋根2球

喜百年2球

基寧咸1球

鏝偷雞買左3.5成功收錢

3球已cashed

幾倍買？

2.3好似 臨開波前買

Cashed 兩場

我以為你入左2,3球時買

巴塞好廢仲落後緊

曼城同喜百年都4球
樓主中個D都好多波入

wigan 唔該入多啦

百屌成材即入波

買撚左讓球

韋根

6場有3場cashed了!

我買客勝

其實今晚有7場
有場佢分開比

快d入啦仆街

一個阿古路都入3球了

LM

2:0 既波我今日diu 左3場了，場場最後都2：0 diu

睇黎都係英國同德國人先係優秀民族

屌，Wigan 射失12碼

全日比左10場 中得3場 其中曼城個場得1.46 當中半場 即係實際中得2場半 笑撚到
買對家真真正正8成勝率

咁你就記住跟足我買對家喇
包你上樓

其實勝率7-8成，賠率又多數得1.7，1.8咁上下，有時重1.6樓下
咁買法，長玩其實都係輸多

你快的出啦 我等睇笑料

今晚7中4
回勇番D

以後唔會再出亞洲tips

中4場

頭3場全輸呢 哈洗計架？
讓佢唔計頭3場
7中4 埋單都要輸錢 咪撚玩啦 屌

其實今日我輸既主要係亞洲果三場波，我之後貼番6場歐洲波中番四場，川崎同查爾一勝一負事後飛就算啦，我之後唔會出亞洲波太大變動，你地可能會有質疑，鐘意跟就跟，唔鐘意可以買我對家，你見betting gor 都唔係日日win， 總之經過今日我有更高掌握，成個台都係料你地自己有腦諗跟唔跟，冇人阻倒你

收嗲啦你,買我對家啦on9

大王今晚仲有無

垃撚圾
廢撚到 一個點
仲鳩吹7-8成勝率

疤狗

跟！

咁你咪唔好跟，使咩係到嘈姐，呢到咁多ching 出料，實有個岩你心水

點解會得番1400

你係咪眼盲
我話今晚

2300本剩700，照ＧＵＮ！！

最後兩條
74 貝迪斯 對 拉科魯尼亞 @1.88
112 洛杉磯銀河 對 FC多倫多 @1.6

我都輸緊$940

gunned!!

如果計埋遲出飛個兩場
係11場中5

跟左
第二場都有信心大

我要講既都講左，日本波同韓國波我之後玩唔起，但我今日出果d 6中4 , 你地驚可以停唔好跟觀望下

gum

74 貝迪斯 對 拉科魯尼亞 @1.88
1:0

112 洛杉磯銀河 對 FC多倫多 @1.6

1：0

CD-ROM表示唔使勞氣, 啲人輸打贏要存心搞事
加油巴打

準備開post ?

1:1

希望半場內搞掂去訓覺

一球唔該

得我同你認真去討論點提升命中率

咁你覺得我要點提升中2.5命中率

避日假

會盡量避曬亞洲波

我有建議左少買2.5/3大

呢個意見一定會實行

計開細 比率 我自己覺得唔關亞唔亞洲波事
反而可能咩聯賽都買，之後買到自己一至兩個月數據之後，再睇種聯賽係比較中易中伏。
呢個只係基於用數據計既建議，可能好多買開波巴覺得好多亞洲聯賽夠假波

我買左80場已經領略倒有d league 我唔會再伸個頭入去

亞洲波確係多打假波

1000